一個壞消息 一個好消息

壞消息係陳凱欣贏左 保皇狗又多一席

好消息係李卓人加埋馮檢基都係輸 泛民再搵唔到藉口

同時宣布九龍西本土派選民係最高質既選民